點樣防止「只收現金」嘅店鋪暪稅？

有啲收錢收到手軟

冇得防止嘅咩

你報串稅局自然有人做嘢（好似係

放心，一定瞞，Hea 報税，
你睇街市就知。
如果唔係領x都唔會出陰招，出積分卡，實質係攞消費數據來加租，靠店主正直報，一定無可能

柒婆答到你

所以要發展電子貨幣
不過到時連登仔又會係度屌到仆街

唔交咪幾好,唔通交稅俾明柒大愚,黑驚殺人咩

有時唔係唔想收卡
但首先搞掂銀行果3%手續費先

電子錢幣

唔一定既, 下下都要入連登仔數?

好似韓國人買支水都信用卡, 政府支持銀行做回贈, transaction又係極快

一係好似台灣咁整個發票抽獎系統(仲連埋VAT), 到時客人會追收據嫁啦

唔係呀
連登仔好支持廢老實名8達通

係因為無人信任呢個政權

的士佬夠瞞稅啦, 搵兩萬五報萬五你鬼知呀

點解要交稅俾垃圾政府？

以前的港共唔敢郁的士狗， 但林鄭就難講了

的士狗同街市檔主上哂公屋啦
完美組合

搵2萬5報無業拎埋綜援

澳牛
收錢嗰兩個女人收到木模表情
可能有啲覺得賺得太多錢

林鄭每個月收四十幾萬現金
駛唔駛交稅

學台灣咁整"發票"

香港實追住間鋪頭開"票"

問下柒婆

難D, 你交租比車行有紀錄嘛, 你報細到唔洗交稅咪夠囉

諗多左，佢要加你租 洗撚要有數據支持，你唔租，又有第二個租
佢係要拎d大數據 另有用途

有咩紀錄，交租都可以全現金
車行都要報税，大家都係現金仲方便做數

大撚把 綜援撚樣 做現金工

暪咪暪囉 啲錢比政府又唔係比你

所有自顧人士都有瞞稅啦

777現金出糧

好大嘅陰謀

我依家去買支水都係用apple pay
一拍就得唔明同八達通有咩分別
攞電話重方便過攞銀包

香港成日拍唔到

韓國朋友係當地, 當八達通用
個簽名仲要畫個圓圈就算

你加3%咪得

邊到成日拍唔到？
除咗老麥啲機係特別虧之外
去親超市/便利店/餐廳都冇乜點失敗過

老麥 90%+ 唔得
OK 10-20%唔得
759 5%

用緊AW
係m記衰啲之外
其他無乜問題

應該問: 【點樣防止藍店逃稅?】
稅都唔交點支持政苦呀

唔止香港，外國都都好多
仲要通常都係華人開嘅舖頭
買嘢平時已經12%稅
班仆街仲要淨係收現金暪稅
眼白白睇住佢哋賺多12%

藍就應該可以放生

真 最多咪引入內地dc9
乜鳩都講引入

個政府變垃圾之前都大把人逃啦
你估的士佬唔交稅係呢幾年先有

交稅比港共？

就算有，依家班電子妓女，kol有交過稅咩

bitcoin咪得 港共發行咪唔得 不過bitcoin 冇咩可能用到 始終揸槍果個話事

韓國信用卡收得果1%手續費
香港貴3倍

的士狗建制d馬仔黎
做乜9郁佢地？

認同，不過好多陰毛論撚會spin去不着天際既野

其實電子貨幣冇問題
問題係你冇可能under一個咁嘅政權下用囉
講到啲人為屌而屌咁

無，佢可以因住報，一報比稅局，稅局就派人去查7佢

都冇晒反對派， 呢班人要黎做咩？ 揸乾佢哋搞明日大愚重要好多

有個冇銀行戶口嘅特首係度點推電子貨幣吖？

真，交足個point係咩？

強制店舖提供信用卡八達通收費服務

通常唔交果班都係藍絲

手足個個都係口講唔交/ $1 交稅大法，但就唔敢做

眼紅人地搵到錢？

都幾煩下，買少少野又一張

你咁上心做咩？有得唔交我都鼓勵唔交，交來養垃圾？

樓豬支持人交多d 稅比政府?

八達通公司要抽水
到時又比人話官商勾結

啲稅金益大陸人 打本地人

行台灣個套

轉數快得唔得？
呢樣最少人插

當年過左反右運動劉少奇同林彪都係咁諗

好好笑，香港人就係咁
佢賺多左又唔係入佢袋
人地份工搵得多佢又唔高興

人地現金咪現金囉 唔通1蚊買條蔥我要用信用卡
簡單啲講就係魚蛋論
如果自己要交10萬稅，咪一樣逃黎逃去

你等佢show銀碼再拍就90%得

好多都得喎 只係快慢嘅分別

關你撚事咩

M記啲機不嬲都廢成日拍唔到要插卡

譚惠珠養咁多部的士
搞埋個專營的士都唔比uber
一路都係佢阻撚住
仲有咁多專業人士可以郁
洗鬼咁快搞自己友

你攪掂的士佬先

想比錢林鄭班子操控既香港政府？ ？

EPS囉，好似0.幾%

唔好葡萄，你自己諗下點樣可以暪埋一份

事實上好多人唔識會計, 尤其老人家
你叫佢地點報稅啊? 叫佢砌盤 P&L 比你? 分分鐘佢地連 revenue 係咩都唔知。

藍店瞞稅就緊係要報
之前有間叫養心殿嘅咪出名日日卡機壞

On9 你不如切jer切埋蛋蛋防cancer?

但係要有證據，冇嘅話佢哋唔一定會開file查
但係查得就好大機會鑿到佢一筆

樓下街市賣菜都係唔駛交稅

比埋證據先做嘢？不如我出埋佢份糧！我教埋你，每日打去問進度，佢唔肯做嘅話就投訴去ombudsman

林奠隻大老虎都係收現金，其他人點會有事呀

拍片數每日既人客數目再睇客人叫咩，再扣租金、人工、成本...

有個好資深嘅會計師同我講架
因為我當時都想報串一間濕鳩公司

收subscribe 果堆電子雞 都唔會報稅啦

睇下你想益啲仆街老闆定係政府

等交足既窮人條氣順啲
睇人同自己一樣要仆住街做人最開心
所以點解有班下人永遠係做到下人

賣菜劏魚又真係好難捉
搵條友mon住佢一個月企係到睇佢收入咩

而家賣菜劏魚d領X街巿有曬買賣數據(會員積分
雖然唔一定係全部但對於報細數好多嘅一定中

等我問問個唔資深嘅會計師朋友先再答你

好如果真係可以冇證據就報串嘅話
我都想跣嗰間狗閪公司一鑊

除首次登記稅同燃油稅外從未交過

憑實力搵返嚟嘅錢，點解要交
屌你老母

Mon一日再乘黎計
好似係

點樣防啲撚樣大陸有樓有廠有舖頭，都攞公屋，點防啲支那婆踢走個本地老公再申請個姦夫落黎再生件蝗蟲

eps做唔做到contactless?

無錯 邊個交稅死全家

btw每年一千萬(NT$)營業額以下都唔洗比發票

買電腦野都唔肯收咭啦，以前仲肯收eps, 宜家連eps 都要加手續費

個重點係每一張等於一次抽獎機會你當每買一次有一張六合彩飛，咁你仲覺唔覺得煩？（顧客角度）

jer 住魚佬菜檔都無用
班屋企醫生先犀利

我dum晒去捐款箱
你要逐張檢查好麻煩，分分鐘百張

摸骨都要俾人捉呀

所以啲鋪頭儲分張單嘅銀碼都唔報正確數字
全部round down

憑自己本事瞞嘅稅點解要俾？

屋企有老人家應該會問你拎 幫你對

交完都唔係用返係自己身上嘅
做乜要交足呀

你對唔對中獎都好
係防逃稅依樣野已經搞掂左
唔似上面班5毛又借啲意推電子冥幣

我啲台灣朋友每次知我過去都會叫我留返啲單俾佢地係會中獎架

其實夜市果d都無乜開
小店幾乎都無

而家討論緊報多或少
出左稅單理得你玉皇大帝係黃係藍，唔交一樣比人追到仆街

防你個頭
我好支持全港商戶現金交易 現金出糧

仲去M記？

連登仔幾時由反政府點左做搵方法幫政府賺取更多收入，
從而比班狗官、黑警加人工
真係睇唔透

單單找少一蚊幾毫，又賺多左

韓國人用信用卡，最主要係有得退稅
我同事去左韓國做野先知，用佢地國內既信用卡買咩都有得扣返稅款，如果用外地發出既就咩都冇

信用卡返數要60日

eps返數都要30日

你都on99，係咪要好似支那咁全部用支付寶你先開心

似冇新聞講過有拉過

一出信就預左俾錢

負皮嘅似乎唔記得咗邊個係關蛇

資本主義係咁㗎啦
避無可避

澳牛一日既營業額至少30萬

俾錢人搞咪得
你生活上好多野都係咁架

仲有通街都係處

電腦野件野幾千蚊賺得果100,佢緊係唔收

你係政府？太監急皇帝房事

個政府又唔係我選出黎
又唔係為香港人服務
唔係焗住要交嘅我都唔想交

仲要係幫個山寨土皇帝急

岩 不過藍店照篤

憎人富貴

瞞稅係正常 詳情睇返侵侵解釋

當大家都唔想交稅嘅時候，你而家帶風向鼓吹批鬥瞞稅係咩玩法

但係唔交就會俾連登仔酸俾連登仔屌

診所果d 成日問你要唔要單

樓主垃撚圾

醒

其實政府set咗全職的士狗月入係8000

裝cam

轉數快都係要收商戶錢

電子貨幣唔係支那寶之類

係美帝既visa/master就OK啦

點解要交稅，比明日大嶼？

呢個係憑我自己本事搵既錢
點解要分比政府
屌你老母

有d餐廳真係好撚過份，下下接近成千蚊埋單都只收現金
我銀包最多都係得幾舊水現金

果d餐廳就唔會食下次

d稅咪又係出糧比黑警，全民現金好過

除咗食個d 50 60既飯之外 真係未見過餐廳淨收現金

大埔某知名串燒黃店，價錢唔平仲要淨收cash，埋單果陣仲要比張手寫單你睇真係痴撚線

仇富？

有次買傢俬，買左幾千蚊野，之後問我有冇現金 on99 隨身袋幾千蚊現金？

我用btc你咬我食？

點解要防止？
稅收咪又係養林奠
話說佢都係現金出糧

而家問題係無FACE ID

藍店就督
喺外國見到只收現金嘅一定係中國人開咗鋪頭